那朝清晨，我坐上了由尖咀開往大陸的高鐵

然後，就沒有然後了...

見到好多人仲如常咁分享啲娛樂嘢，飲飲食食咁，覺得好恐怖，究竟佢地知唔知發生緊咩事

雖然知開個post都改變唔到咩，但係都希望多啲人關注一地兩檢，香港人俾人侵犯緊呀

個個掛住果個裸跑佬

係 好似冇人理咁